Mô tả công việc:
-Mạc Trung Tình: Tổng hợp tài liệu SRS, làm Use-case: xem, tìm kiếm thông tin bãi xe
-Nguyễn Thuý Linh: Tổng hợp tài liệu SRS, làm Use-case: xem, tìm kiếm thông tin xe
-Yorn Bunthoeurn: làm về chức năng thuê xe
-Bùi Xuân Dương: làm use-case về quản lý xe
-Nguyễn Ngọc Thái Châu: use case trả xe
-Bùi Trường Giang: QL bãi xe